金融戰！點樣㩒曬啲錢而唔洗儲Cash

大家都想拎走啲錢等支爆
但係又唔想成屋Cash
其實可以用FPS轉曬啲錢落SVF電子錢包
因為根據規定,SVF唔可以郁你啲錢,所以肯定唔可以借比中資
香港無中資背景SVF：Tap & Go, TNG, neat...

自推

Tap & Go係 HKT... 唔知算唔算

攬炒

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

怕成咁一係買金

FPS無轉帳limit

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊